理大一役殺死了整場運動

不時諗起

收皮啦屌你老味

on9

blocked

係殺都係你呢啲五毛pr post殺死

大家把口就屌
個心不知幾認同
一場理大戰役
之後無以為繼
成千勇武毁於一旦

唔係習肺炎咩

理大一役係損傷慘重

但好明顯理大一役之後狗隻應對能力比以往大幅提升
抗爭者一方以往優勢變晒做對家優勢

真正重傷係武漢肺炎令到街頭人數大減
去到第二波疫情尾聲推出埋國安法
街頭戰線近乎畫上句號

夜晚又開工

你唔講係區選之後當贏左而殺左場運動

起完底就合分化一毛

都未完

其實係啱
理大嗰一戰之後既無力感係最大
prepare左一個星期，原來我地最大威力既都只係汽油彈
嗰種武力相差係我地跟本無得鬥，對家無限子彈無限資源
好記得嗰日星期一，基本上三條線攻理大，全完推唔到
嗰一戰基本上我地係show哂hand，係全香港人show hand

唔理樓主係唔係五毛都好
呢個根本係客觀事實
班MK上腦玩浪漫守城搞到幾百位手足冒死救人被捕
直接宣佈投降

係咪冇其他方法令香港金融系統崩潰？

你咁講唔正確

應該話, 理大係好清楚見到, 兩方的武力係完全唔對等

人地可以升級到使用任何武器, 但香港人乜都無.

區議會先係
瀉火

之後一星期投票當贏左

I NEVER CRY
I NEVER DIE
YOU WILL SEE

又殺死咗個account...

係一口氣令大家認清事實

五毛搞事attention seeker死全家

只係深黃show hand，仲有好多香港人根本完全冇參與

而家開始有數以萬計香港人準備失業

又夜深了
多謝樓主報時

純粹係理大一戰令大家知道現實既差距

就算唔驚橡膠彈、布袋彈、海綿彈，齊心合力咁推上去，爭取到既就只有推一兩個街口。

我唔明點解成日瀨和理非唔可以全民勇武，成條街都扔哂火魔推前，最後對家call齊增援都係打唔過。

由始至終狗隊個方針冇錯過，拉晒d核心暴力份子就搞掂
淨低堆和理非屌狗俾人用橙帶圍

暴政嘅踏浪者行動徹底失敗，
宜家搞到罪犯被美國制裁：

俾歐美禁運，撕爛埋強國嘅一國兩制嘅假面具。

Including YOU

如果人人都屠龍咁埋身肉搏應該一早出左老解
但大家都怕咪拉距離，個距離對班狗黎講係優勢黎

你條五毛講事實blocked

班mk真係記佢一世

on99

正如中國人一出世就係賤種一樣

支那企賤生物係唔會認?

狗隊估唔到踏浪者行動失敗之餘，首領做埋犯：

就算比你出到黎又點...
武力唔對等
跟本無討論空間

洗咩老解
近距離就拎真槍啦屌
又唔係未試過

勇武都有行上前，d火魔都扔中前排
班狗都縮一縮要向後退拉返遠

對台售武整死左統一祖国嘅夢

對唔住

強國輸出武肺病毒到全球，加埋香港，撕毀中英聯合聲明，
強國嘅形象已經返唔到身，近期唯有口交戰狼發癲。

呢個樓主係分化撚黎

隔個海既制裁有撚用咩，睇下林鄭仲開開心心咁
你話用忍者飛彈斬首就話啫

只希望香港引起呢場星火,遼原萬理

佢只係道出難聽既事實姐

月娥已經被綁上黨嘅戰車，係無得落車。

又block多個戇鳩仔

其實果陣啲人係咪以為警攻唔入,火魔守得住

陰謀論啲，根本就係故意放毒藉此煞停運動
呢方面又真係好成功下

其實歷史都有讀啦,
當年中國軍咁多人,但係一個日本兵都掃射哂好多個中國兵
人海戰術係現代唔WORK

時間問題

望下港股得科技股上
其他根本插到pk

其實理大一役都有批走甩左
地理位置太閪攻唔入無計

同埋呢種整死唔係真係整死，黃藍個文化比2014仲根深蒂固左，下次又有野trigger到香港人一樣會再峰黎

因為香港人根本未有戰爭心態
人地為求目的可以不擇手段

呢邊太講人義道德啦
睇下班醫護咁有醫德就知咩事

直程專業到被法律制裁：

唔好打飛機啦，事實遠水救唔到近火

咪即係玩文革，批鬥

玩到咁，佢地遲早都要食返

收皮啦

唔覺，有枝炮有權已經收你皮

犯，就是這麼近：

m唔mk係一回事
事實上必須承認你帶係一個好好嘅戰略位置
雖然易攻難守
但係佢直接控制左全香港最繁忙嘅一條隧道

唔關事
理大一戰只係證明左港共已經完全唔care個經濟後果

所以示威者果邊若然要抗衡，就一定要上到戰爭水平
問題係黃果邊好明顯未有呢個準備
睇我地由3月開始就allin 哂落選舉到，就知咩事

仲兜

整一個固定據點, 遲早一定俾警/飛虎隊攻到入黎,
睇新聞都知, 外國以前成日有,
全世界既部隊都受過訓練應付呢啲情景

有樣野想屌醒你班黃屍豬好耐

邊個話你知美國反支概同時，要保香港萬全？

但戰爭水平...
我猜我地既人所有既野遠低於其中
又唔同越戰

你果個IDEA姐係類似二戰穌聯咁,
當年叫啲士兵肉身擋子彈, 後排果啲踏住條屍去搶槍

佢地注定同港共共患難

如果你信港共會千秋萬全
咁佢地咪最好

屌你老母

咁你就錯啦，話明攬炒就梗係要美國佬整死哂香港，支那先無得執雞嘛

咁所以poly唔係主因，只係一個里程碑

狗隊，解除唔到首領嘅制裁：

都判左死刑
支那執都執得7788

係香港人傻瓜瓜未識走位

總有人唔明唔流血就唔會成功呢個道理
既然大部份人咁驚死咁驚冇左份工，咪一齊沉倫囉
但又有班人唔認柒左仲日日打飛機

柒頭柒腦

香港有因為制裁出現咩問題？
除左少幾個都冇用過嘅逃犯引渡國家

但感覺上已經係最後一塊碑

其實諗返轉頭又真係
當時係大可以同飛曱甴合作空中攻堅
但係做到呢步即係當係恐怖份子看待，係一定shoot to kill
班狗應該內部評估過係玩唔起

武力唔對等底下事實係要咁做

M乜K?又分化手足同路人？
兄弟爬山齊上齊落

死5毛！死全家啦你

所以咪收左皮
包袱撚都佔9成啦

初期呢啲口號係work嘅, 後期已經成為負累

咁你個時間線睇太短啦

講多些少
目前係因為支那對港做左“戰略性支援”
所以對家先咁大口氣
咁既然對家識咁做，我地呢邊又做唔做得呢
可以點準備

但支那就大獲左
例如華為咁就死左

樓上說話係難聽
但講緊事實
當日理大的確係有誤判出現

其實有黎明行動開始冇幾耐
已經有人指出過
打陣地戰摒棄以往打快閃係有問題
如果死守一點而唔將據點變大係有隱憂

印象中喺後期越嚟越多呢類post
當然當時就有部分人以五毛解散軍狗扮人冷氣軍師等原因ban咗呢啲評論

事情亦發生咗近成年
拉嘅拉走嘅走
追究責任冇意思
由二號橋開始狗就已經plan緊大圍捕
只係選中咗理大呢個地方

都係嗰句
諗下自己有咩幫到手足幫到其他人好過
好好思考香港人未來嘅定位
反正大家都清楚
香港問題已經係國際層面大國交戰之地
香港人冇能力話事
只能喺呢架過山車入面坐穩

其實係調翻轉 無理大一役 區議會一輸 成場運動玩完 你再多既論述 都無辦法同全世界講 香港人企係反送中個一邊

大家睇翻d資料 理大一役前一個禮拜 大數據分析區議會係55 唔係咁壓倒性

你嘅成功係要達成獨立，但係有好多係要美國執法。

所以區議會算係血債票償?

佢有一百招侵略
死左華為
仲有原神、悟空、螞蟻
源源不絕

係狗眼中，我地係未流過血
睇左咁耐，佢地既底線係唔會shoot to kill
有時唔係想讚啲狗「專業」，睇返會發現兩次開真槍打既位都唔係會攞命既位黎，班狗肯定有練過點樣先唔會打死人
因為一但公開影到殺死人係溫和既都會強硬起來(香港未發生過我唔知啦，但係歷史上革命真係由暴政公開處決第一個人先會開始到)

咁講唔係叫人去送頭
只係想講啲狗係面對鏡頭前係仲有底線，目的當然唔係畀面啲港豬，係唔想情況一發不可收拾

當傳媒都真正被全面控制晒之後有反抗之心既好執定行李，唔係講笑

理大一役？
區議會選舉先啱

最主要係反映咗香港人已經唔同2014，當年好多人跳出嚟割蓆，但宜家好多人都接受咗要行動升級。

兄弟爬山但唔准你唔玩35＋

唔係理大之後提升, 係理大本身就提升

即, 香港人係無武力, 如果放開手真係打武裝遊擊係完全無得打. 我地係相信呢個係民主和平運動, 亦只能咁相信

但對方開始出動到當你係反抗遊擊隊的火力時, 當然會唔掂

我唔係鼓勵大家增強火力, 我係話唔好怪自己, 因為根本唔關事. 血肉係打唔贏子彈, 亦唔應該嘗試

浪咩漫守城 無啦啦比人攻喎 出嚟直接往生入獄 m你老母k咩

各位連登仔習慣下起底睇吓條友開個咩post先啦

佢唔係唔正確
而係你同佢都有道理

但香港人永遠會記得嗰幾日有幾團結
一齊努力過
亦會記住當日吃既苦頭,受既恥辱

我哋手足會每年紀念呢件事
去提自己繼續奮鬥

好似認真咗
但諗返嗰幾日班狗點殘忍打我哋
堅火滾

只係汽油彈
槍 炸彈嗰d無晒？

其實你睇返當時啲片包括上面果條
起碼九成人走得甩
只不過係之後佢地唔會再出

其實睇啲形象中性啲既傳媒SNS(即係非蘋果立場日賣百份個啲)都會睇到仍然係屌政府既係大多數，5毛藍屍係多數都會比人即時圍屌，即係好多人口中既冷氣軍師 和理非，民意絕對都仲係支持民主既一方

只可以講好多人都仲係有心既，但真係力有不逮，而且每個人可以承受既風險係一定有分別，唔可以將自己把尺放落去其他人身上

係區議會呀 屌你老母

幾次全部都係對住心口喎 你睇返以前佢哋開槍射死個犯啲案例全部都係射心口

如果佢哋有心要開槍但又要輕手嘅係都打個肚

個問題係無咩野可以再做到

佢地好明顯係要震懾得黎又唔攞人命既效果啦
唔係就直接AIM頭啦

當晚油麻地真係火魔如雨下，不過事實證明對佢哋係無乜用 佢咪由得你燒地下囉 佢射五十米 你掟到廿米已經盡 用哂當晚火魔燒哂成條彌敦道可能仲有用

死因唔係理大
係區選
你唔係pr打手就係政治白痴

區選大勝既意思唔係你講既咁
而係「我只接受到投票就係抗爭，嗱，票我就投咗啦，泛民亦進佔咗區議會，我唔理你班後生死定係坐監，總之讓返條路出嚟返工返學，唔好搞咁多野」
勇武派出現既原因係制度無出路，需要透過革命手段推翻政府同政制，建立一個新既政治制度同憲法出嚟，既然投票率創新高，姐係話大多數人不分黃藍都仲係認同制度，根本唔想革命，做狗同搞革命中間隔咗99個level, 何況係香港做狗既待遇唔只搵兩餐咁簡單，就算你買唔起樓，年年換iphone，季季去日本（依家就封咗關無得去，將來你都唔會有得去，因為特衰護照唔會再有咁多熱門旅遊國家既免簽)，同法國大革命因為農民無飯開所以搞革命差得遠。唔洗講美國啦，人地真係因為理念而革命，你地大纜都扯唔埋，唔好侮辱美國人。

如果真係接受到行動升級，就唔會咁多黃絲走出嚟捉鬼，火魔既係鬼，裝修既係鬼，私了既都係鬼，更加唔會投個票就當抗爭，唔會泛民入去臨立會唔開會齋出糧都係「做咗野，要不分化不割席」。

如果你地係追求自由既你地就唔會認同限聚令，唔會支持有人報狗執法，更加唔會支持警察炎症執法，無他，都係因為自由係伴隨住若干程度既不安全、不穩定感覺而來，所以大多數香港人就算撐抗爭，要既都唔係真正意義上既自由，而係一個民選專制政府而已，就好似新加坡咁：「飛出雀籠？唔洗啦，我係個大啲既籠入面飛，個籠用黃金造既ok啦，你睇果班美國鵰？夠晒自由啦，咪又係中肺炎死？又或者太易有槍所以被人射死？邊似得我地又有人餵養又有若干程度既自由呀」

支那做得最錯既，係佢侵犯咗香港黃絲選擇做港豬既自由，但係最緊要返工返學供樓呀，所以咩事都無發生過，老師被人釘牌？司法覆核囉，仲要眾籌同收足律師費喎，罷工不了，罷課不了，出嚟示下威都不了，緊係不了啦，犯法吖嘛勇武派因為生存問題所以要革命，願意坐監甚至用生命做成本去換取自由，根本就係兩批人嚟，亦因為咁我依家真係好撚憎班黃屍賤種。

投票當抗爭，屌你老母臭閪
對民主自由既理解就只有投票，完全唔知咩係權力制衡

區選證明咗，你地用選票同勇武割晒席，仲要自己唔知，知果啲又唔肯認果下好野。

係唔完美
好多年輕人都係第一次出嚟抗爭 甚至上前線
佢地冇經驗 更加冇呢方面嘅知識
犯錯係好正常嘅事
冇錯佢哋係有做錯
但如果因為一次做錯而比你地屌到永不翻身
呢場運動又點繼續落去？
無論點都好 錯嘅都係呢個政府
而唔係為香港賭上前途嘅年輕人
都係嗰句 不完美 可接受 要改善

拉 建議大士乍完全封鎖條傻閪

叫人守poly果個係咪岑傲暉？

吳志森真係覺得ok架
仲有好多人都覺得ok
唔係點會因為區選就散鳩晒

你認為如果認真打，可以控制到超過一晚嗎？

手足講得好

邊個支援你，口講支援算唔算？

其實係岑傲暉叫人守理大
所以就算大家真係覺得因為poly一戰而潰敗
大家要屌既都應該係岑生
尤其佢呢啲學聯出身既本身就信唔過

更何況運動失敗，問題根本係區選
而唔係理大戰役

我反而覺得係因為武漢肺炎
同埋國安法出咗嚟之後啲人真係驚咗。

理大係輸咗好多元氣，話區選嗰啲人簡直係戇鳩，呢啲嘢根本影響唔到幾耐而家仲有邊個人記得。

拉

我又唔覺得啲人睇得個區選咁大，平心而論區議會選舉同理大，邊樣野負面影響更加多心中有數啦。

但我認為最大嘅影響係武漢肺炎。

岑敖暉都係分享人哋嗰篇野，不過佢都有錯。
當日叫人留守最大聲係連登有條戇鳩仔，同埋本身喺理大入邊嘅一啲唔撚識諗浪漫主義嘅人。

其實佢都唔係主要叫人留低嗰個，最主要叫人留低嗰啲係喺理工大學入邊嘅人。

得啦得啦，千錯萬錯都係勇武錯，理大一役既錯，佢地贏唔到仲搞到咁多人送晒頭所以搞散晒

屌你老母泛民蘋果立場打手

做乜講真相？好多人唔想知

勝利球迷好羞家咩，點解敢做唔敢認？
榮光係應該歸香港，唔係歸政棍
甚至我敢話榮光係應該歸勇武

點樣泛民打手啊大佬？
理大叫人留低嗰班人代表全部勇武？
我係屌鳩民主黨成班人留喺非法立法會㗎
用下腦理性分析唔好太過感情用事啦，理大保衛戰根本就唔應該發生，當日根本就唔應該留低，而當時連登大部份人都係反對，但係就一班喺入邊嘅浪漫主義感情勒索叫人哋出去，果次嘅消耗係大到不得了，唔好講被捕有好多俾人抄咗牌都唔敢出嚟。

區議會選舉可以負面影響多過呢件事？

同埋我最後都話根本最大影響係武漢肺炎。

寧願無區選，好似立法會延期咁激發起更多民怨，可以專心關心返理大

但有個感覺係1118後一切事情消耗了
再返唔到轉頭
1118拉左成千人仲有人疊人

其實 唔係同路人光環 理大守城 當時已經比連登仔屌到開花
話守黎無撚用 班細蚊唔撚聽 出哂事 但所有人都去幫佢地 救佢地
呢鑊野 理大 班契弟 點都叫做爭抗爭者同路人 一鑊

呼籲理大 守城個幾個 簡接斷送左幾百人 以上 ⋯

唔想話佢地係契弟

之後1118拉左成千人為左救佢地
情何以堪

二號橋有部炸彈車
但實在太戇鳩地無謂地用左

中大有反而理大竟然冇

翻睇條片，次次都係綠曱甴扮晒退，
畜聾狗爆出黎，守果班推上前，咁就無幾百個兄弟

你弱智？
行近d 就射心口

著裝備就射頭

全世界得香港黑警咁無恥同懦弱，證明佢地接受完防暴訓練都係咁唔專業，又鐘意英雄主意鳩衝落單
出左事就開槍殺人自保

五毛扮咩討論

支那失敗被圍堵咪因為你地呢d 低賤五毛全世界周圍吠囉

輸撚晒啦

你講既先係問題所在
但呢個問題黃屍狗係唔會承認
因為佢地既主人係泛民
對佢地嚟講泛民只要係議會過到半，香港就好民主，同支那共匪諗既都差不多，臨立會有泛民即刻合晒法正晒當
所以楊onq講咩法治未死，唔理
啲垃圾議員入到垃圾會投票投成點，唔理
泛民接受人大委任議員資格，唔理
甚至泛民既祖先係共諜民主回歸派都唔撚理

本土？本土窮架嘛，無錢架嘛
窮人邊值得有民主，邊值得有話語權架姐？
你地班窮撚識政治咩？邊似得我地個個醫生大狀咁專業咁有學識，著西裝恤晒髮行出嚟講野

由美國到香港，民主黨同民主黨支持者都係咁撚樣諗野，根本呢批人先係分化撚
戴起黃色絲帶呢個自我標籤動作，係咩人做架？
無黃絲，根本唔會有藍絲。

屌泛民屌學聯屌黃絲就係五毛？
哦，原來唔撚屌得既，原來係仲惡過共產黨

如果冇疫情，冇限聚令，每個星期流水式行街，
和勇兄弟爬山

五毛真係弱智
我長期屌販民你唔係諗完屈我販民打手呀？

原來指出你係五毛就係販民打手

低妓五毛技倆

柒撚到你

俾人屌我都要講

我覺得係區選同黃店

區選大勝之後，明顯令到好多人覺得已經贏咗。

黃店，另類贖罪券。食咗/支持咗黃店，就覺得自己做咗嘢。遊行，不了，我要排隊去食黃店。

但事實係無中大理大兩役香港人權民主法可能仲debate緊甚至否決咗
理大一役我都唔係完全認同
你都睇到我屌得叫人守城既人好勁
但問題係有人肯衝你地班由冷氣嘆到暖氣再涼返冷氣既人係要無條件支持佢地，因為人地付出緊生命去為大家做野，而唔係因為人地輸咗所以就要屌柒佢地，將個波推俾佢地

我話你係打手係因為我認得你為肥佬黎捉本土獨派鬼護航，唔係因為你既呢一個comment同埋我既情緒宣泄（有情緒就緊架啦，因為係我眼中黃絲好乞我憎）

係政治上，你地失智，被共產黨反過嚟利用唔知，不過無他，因為你地對佢零威脅，而且你地都深感被本土獨立勇武派等光譜既人所威脅，所以被聯合嚟剷起本土、獨派、勇武派都覺得無所謂
係公民意識上，你地發緊夢但覺得自己好清醒，你地唔覺得真．少數派既人係人，佢地既自由同權利無需被保障，完全係「二次政治迫害」既佼佼者
呢兩點先係我好憎你地既原因

而武漢肺炎只係一個表面果層，如果你地真係知咩係自由，係唔會被對家玩到今日咁，然後屌返啲講真話既人搞分化。

唉，如果你地對黑警柒婆政府泛民政棍，仲有其餘既政治領袖都係咁高要求就好。偏偏你地既高要求，只會set係勇武手足，set係拍youtube片既kol度。

佢地唔會認架
學聯底既人都唔撚屌得
呢啲野你講你就你分化

咁你憑咩話我係五毛先？

我老實依家我真係好少上連登時事台
我真係唔撚識你係乜水，唔好覺得自己好撚出名

每個post 都散播失敗風氣
咩人都屌，做咩都話唔岩既垃圾唔係五毛係咩？

就係我唔係出名會員先證明到你條垃圾一俾人指出你係五毛就會慣性屈人係販民打手脫身

點知鳩up 點著個反販民既，正戇鳩

明明就係區選瓦解民氣

完全感受到巴打對住販民恨鐵不成鋼既憤怒
其實好多人既本土意識都覺醒左
只不過講出黎會俾人追住黎咬

對住販民就處處包容，有咩事就拎各自爬山做擋箭牌
對住手足就兒登仔前兒登仔後，有異見就五毛分化死熱狗

當初講到議會資源一定要拎，講到制度內抗爭有幾好，制度外抗爭係送頭無成果，最後咪大家一齊睇住班毒癌入去選主席投錯票

講事實又叫散播失敗？
我垃圾？你唔講下出面班人垃圾？
乜鳩都唔撚理
捐咗錢，課咗金，食咗黃店，投咗票就當係做咗野，從來唔會質疑下，監察下呢啲機構
公民嚟架嘛下話？
係港豬就食緊美心同元氣啦
點解唔可以用下腦，行多步，諗清楚啲咩人幫緊自己咩人出賣緊自己，點解唔諗清楚點解6月～10月可以逼到7婆出緊急法禁止蒙面但一過咗區選就崩壞？

我就唔撚知你有幾反泛民
但係我屌岑傲暉你就屌柒我五毛
咁我覺得你因為我屌佢而話我五毛所以認為你係泛民打手好撚正常姐下話

明明就係國安法

果班人垃圾唔代表你唔係垃圾，搞清楚
調返轉睇，如果你唔係五毛，你又何嘗唔係屌緊果陣人當自己做左野

我就係行多步，監察你條撚樣就你知係五毛

區選呢d 垃圾事都拎出黎講，投票就好似食黃店咁基本， 我日日食黃店同要賣港派輸都係基本野，根本連抗爭都講唔上，都幾肯定只有乜都唔做既垃圾先會係咁提黃店區選

慳d 啦你，又想借d 易屈鳩我
我係撚因為岑傲暉屌你
係你吹風話運動失敗我先屌你

正柒頭

真係全香港人 show hand 嘅就無可能攻唔到入去啦，個度10K警察都無

理大救唔到人嘅原因根本就係因為唔夠人＋行動太慢

國安法前場運動都靜左好多

其實一口咬住人係五毛真係無乜討論價值
同班左膠唔夠人講就屌人racist一樣
係放棄思考既一種

你睇清楚佢係講緊啲人投完票之後就唔理發生咩事
屌緊無人監察販民喎

咪傻啦區選已經整死咗場運動啦

我無恨鐵不成鋼呀
因為由頭到尾泛民都係共諜
中英談判前既民主回歸派咩嚟架
邊個拉埋橫額標語去笑柒mrs thatcher?
8964屠城後香港都有一波社運架，但係係邊個捉勇武始祖鬼，係邊個煞停大三罷架？
明明香港人無份參與談判，無公投，係對我地完全唔公平，但係社運方向就被佢地帶錯晒，仲要最有用既行動被佢地叫停，光環就係咁拎，出去做遊說就屌票式戰狼外交，一係就叫人唔好制裁
而今日民主黨班人就係當日呢一堆人

你窮你無學歷無專業資格，你既意見就唔係民意，你就要被佢地代表你可以見到香港民主黨啲手法同美國民主黨既好撚似叫得民主黨既政黨都係唔民主呢句說話真係無講錯

你就覺得係本土意識醒咗
我就覺得只係本土利益受損例如150單程證、香港做支那白手套，香港獨特地位被美國取消咗乜乜柒柒之類既問題導致佢地半醒咗
大佬你投返啲偽本土（唔好話投，因為都唔知仲會唔會有票投，叫撐啦）政治領袖有閪用呀？
岑傲暉、何桂藍、黃之鋒、周庭呢啲叫本土？
今時今日出得嚟撈政治既係人都話自己本土架啦
我覺得本土意識醒咗既人一定會用食黃店，為黃店護航既決心去保護香港語言同文化，上面屌我五毛果個覺得正面對決打唔贏ok，咁文化自強再等支那瓦解再建國囉？
但就係唔會做囉，因為香港本土文化cheap吖嘛，講廣東話邊有講英式口音美式口音既英文咁高尚姐，睇暖男爸爸鄭中基邊有睇netflix美劇咁chill姐，普通話都仲可以搵錢，但係係香港根本唔洗識廣東話嘛

有得講出口係一定要講
因為佢地就係共產黨2.0，佢地上位掌權香港肯定仲慘過之前，你望下美帝班conservatives今日咩環境你就會見到自己既將來係咩環境

係香港最撚諷刺既係左翼革命思想由右派實踐，啲望落好撚左既政棍同支持者個個變晒右翼保守派不過其實都係啲機會主義者，所以「阻膠」呢個term真係好貼切

你唔係放棄思考，係直頭無思考能力
原來上黎連登話運動失敗叫做左野

你地呢d 唔鐘意叫自己五毛既我叫返你地投降派

投降派好鐘意情緒勒索勇武見到班撚樣黃屍食黃店投票當做野會點諗

原來勇武見到投降派上連登話運動失敗係做左野，監察緊人又點諗

我準備坐監啦，你繼續支持運動失敗啦撚樣

講緊無人監察販民你spin乜柒啫
總有人鐘意活係自己世界，當全世界都係五毛
你咁諗開心啲既都係好事黎既，唔阻你啦慢慢

訓醒再詳細覆你。
但我要先澄清一點，我係支持港獨嘅，香港獨立唔到根本晒鳩氣，我係唔支持情緒勒索同盲目嘅浪漫主義。所以你紅色字嘅指控我唔明點解你可以用嚟話我。
而且你地都深感被本土獨立勇武派等光譜既人所威脅，所以被聯合嚟剷起本土、獨派、勇武派都覺得無所謂

你屌得守城嘅人好勁就證明咗你都知佢地錯，偏偏你又聽到人屌佢地又唔舒服

我睇到嘅屌死香港抗爭就真係因我武肺同好多人都怕國安法。
仲有啱啱忘記咗，BNO平權都係其中一樣，仲要係好大因素。

訓先，之後再覆。

哦，原來唔撚屌得既，投降派真係仲惡過共產黨

死因唔係區選
係香港人
被逼入絕路仍要和平抗爭

下次？應該五至十年後了
要等新一班大個左成為MK村童先會再抗爭
街頭抗爭係得佢地先會出嚟

樓主五毛還五毛
poly死都唔肯走班仆街真係累全家
仲要唔夠打要人入去救佢哋先火滾

美國支援入唔到嚟
或者佢哋根本冇心支援

理大和中大
當時被很多
非大學的人騎劫了

理大係一場好好嘅經驗
唔知中國內暴動重點呢
中共最怕係激起啲民怨
中國最多係窮人同文盲
一亂起呢中國發生內戰
中國人無游行示威活動
一呢係玩內戰鬥爭革命

又唔可以話販民全部都共諜黎既
用今日既視角睇返當年既事你梗係覺得鳩啦
08年高登仔仲講緊自己係中國人添

講返近期可以睇到販民俾人踢左腳都郁左郁
反共就稱唔上，至少有部分肯唔割蓆先
不過都仲係講緊要維持一國兩制啲膠野
所以只能夠講恨鐵不成鋼

至於本土意識只能夠講係逼出黎
現今主流既所謂本土意識就係反共，條友反共又做到野既就已經當佢係同路人
可能你唔認同gphone果啲，但至少佢唔係招降派先
不過gphone亦都唔係代議士既身份，佢都一樣做到野

至於本土文化同香港民族呢啲
當一個人無”文化”呢個概念既時候
你唔會expect佢會主動去留意/推動香港文化
當其他地方文化既發展已經好成熟，大眾又輕易接觸到既時候
佢地又點會有誘因去主動發掘同課金去本土文化上

你都on撚79 唔洗死係因為手足大命咋 咁都帶得吹奏 blocked

連登仔算把啦 不停話自己好黃好黃 現實都唔撚出 推晒啲小朋友去送頭 不停情緒勒索

其實前線一定係未拉晒
但而家打壓得比以前癲上百倍
班狗睇穿晒玩法：和勇不分
立完黨安法你見連登幾多傻仔求del post先知有阻嚇性
想行街咩？未起步就先主動佔據大街小巷拉橙帶
SS仲好用過實彈係事實
令和勇都只可以係條街9fing fing

戇鳩一件

根本唔關理大事，應該係話班狗之前未出盡全力打壓，所以大家有機會勇武。而家班狗出盡全力，又已經唔顧形象，根本無得打。

黃絲最失敗既野就係
唔岩聽既說話就當係敵人
簡稱不願面對現實
易內哄到仆街

啱啊
就算有個諸葛孔明咁聰明既人企出黎教兒登仔革命都冇用
一比意見就會比人話係五毛分化撚blocked

唔洗細覆啦，我信你唔係打手盲粉
你肯講支持獨立我就信你

Bno平權唔係一個大因素嚟
bno根本無平到權，只係出咗5+1visa
真正平權應該係given full citizenship或者至少都要修例俾返個right of abode in UK俾bno持有人
但重點係會依照正當途徑移民走既人無論有冇bno都係唔會同你打仗
會打既人只會因為受政治迫害無路走先去走難
最重要係無論你係走難定係移民
只要你光譜係本土，係為香港好
你走咗出去都大把野做到
例如傳承香港既文化，遊說當地議員，登記做選民，影響當地既政治
簡單講就係重覆一次猶太人逃出德國後做既野，而佢地做既野係去到以色列復國都無停止，係今日仲影響緊美國政壇，影響緊各個西方大國既政治
但係今日會走既香港人會唔會咁做？唔會囉，因為香港文化、香港語言cheap嘛，如果係做過勇武而走出去申請庇護既都應該仲會做野既，但黃絲？只不過當係玩緊逆統戰咁轉移根據地繼續建設民主中國，甚至根本唔係反抗，只係想用香港人光環拎著數

守城本身係錯，所以叫人守城既人係要死全家
問題係唔守都守咗
我地可以檢討
但絕對唔係屌柒呢班付出得最多，直接面對生命威脅，面對人道災難既人，輸既責任絕對唔係佢地度

點解我會歸咎係區議會選舉？
因為選舉本身既用途就係維穩
你唔妥donald trump, 好嬲好嬲咩？咁咪投biden囉，議員果part投dem囉唔好投gop囉，投完票好返屋企瞓啦，唔好再個個weekend出嚟blm暴動燒殺搶啦
Brexit搞到唔清唔楚咩？嚟，lets get brexit done, 投tory, 唔好俾labour lib-dem佢地搞2nd referendum
你好憎韓國瑜咩？投蔡英文投到佢變韓國輸囉，投完仲要去罷免埋佢等佢輸兩次喎，罷免完好繼續返工返學啦，民進黨高層貪污你都唔好諗住搞多次太陽花喎

你覺得唔關區選事係因為唔明選舉對社會同社運有咩影響力，更加可能忽視咗每次社運泛民都係咁玩，吸收消化轉移投票，然後自己繼續擁有高尚議員資格，將啲真．反抗既人引晒出嚟，自己返入垃圾會度保平安
所以係我眼中劉細良沈旭暉果堆人係死十次都唔夠，仲離譜過泛民堆政棍，口果句就話兄弟爬山，事實個帶走啲人去爬另一座山，一班有心人去裝一班無心既人，令到呢班人中伏，令到社運崩壞，係正常，係唔應該怪你地，但去到今時今日仲講35+仲覺得區選無影響果啲我諗你唔係蠢就係扮唔知

我就當當初既立論係成立，區選係香港人民主vs獨裁既公投（但係好多人唔只當係民主公投），顯示香港人對自由追求既決心，然後一邊係制度內拎錢，或者做啲做到既野，支援體制外既行動。但現實你無得忽視選舉對社會既維穩作用，更加無得將啲區議員，買下口罩，捉下賓賓違反限聚令，捉下公園呀伯聚賭當係做咗野，更加無可能話我唔想被政府管但我想被區議員管呢句講出口

最重要係，如果你真係覺得需要革命既話，係唔會再走返入制度俾佢玩。同埋，獨派本土派，唔係黃藍光譜入面。仲有，黃絲覺得藍絲死晒或者加入黃營就會贏，事實就係唔係咁。

做乜撚野呀

正苦咁柒區議會黃絲all in都係百六萬票
個民意唔係90%既人反正苦都好難搞
仲要有廿萬人幫正苦打緊工
幾十萬中產，大把人有專業牌照
呢班就算唔中意正苦 都唔會上前線
變相前線大部分都係學生支撐
到身邊越來越多人俾人捉 好多未拉既都唔會再出

原來殘種5毛黎

唔係用今日既角度睇覺得鳩
係用7,80年代既角度睇都係鳩
當年既民調維持英殖既佔七成
講回歸既唔夠5%，但係都可以被民主回歸派騎劫到成個民意，騎劫到成個社會氣氛，騎劫到8964之後既香港社運。我就當「被回歸」係有美國佬撐腰，英國無得唔咁做，咁香港人搞社運都可以係為自己爭取權益架下話？但係無，仲捉鬼，停三罷

所以我咪話佢地唔係本土覺醒囉
你真係醒咗就會認同香港人係一個民族
你真係醒咗就會盡力捍衛同保護本土文化，仲有本土利益
但問題唔係外地既文化成熟又隨手可得
而係佢地鄙視香港本土既文化，認為香港本身「唔夠格」
簡單講就係一路其實都係一個殖民，無醒過，無公民意識，就只係一個住係香港受壓迫既人形生物，係佢地眼中西方人、日本韓國既人先係人，要學文化就要學佢地
呢個問題，就要問返肥彭同魏德危，因為係香港解殖失敗既結果嚟，點解解殖會失敗？係咪有啲咩人唔想香港人成為真真正正既公民？共產黨係必然架啦，但係香港泛民同共產黨同英國政壇仲有美國deep state有冇咩關係？
呢啲真係無人知

fifi

已經發生左，之後呢？

係靜咗啲，不過國安法
真係判咗場運動死刑

其實唔應該太內疚同自責
外國革命能夠成功
取決於面對人民嘅政府
尚有理性、良知同底線

香港人靜曬完全因為軍政府
無代價亂拉人
利用法律控制人民
我認為如果想扭轉依個局面
最直接有效都係令佢哋要付出代價
否則無誘因令佢哋需要改變

你老母就真係整死場運動喇，比咗條撚樣屌然後生咗你出黎

根本就on 9 3部曲
武勇守城， be water 去左邊， on 9
和理非攻城救人， 做哂condom，on 9 中on 9
區選大勝，諗住議會抗爭， 終極on 9

理大一役後win到開巷，遍地黃店，輸你老母

之後就係
食黃師同飛機師既出現

結果講俾我地聽，有撚用呀

黃店抗共

你死場運動都未死啦，5毛狗

行動徹底失敗
成千人捉入去坐就回歸抗爭前 日日大力清算
點失敗法？
或者咁講時代抗命有幾成功？

block 拉

「大家把口就屌
個心不知幾認同
一場反送中戰役
之後無以為繼
成千年輕人毁於一旦」

得啦柒頭

快救

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

Thanks 又block一件

無可否認班泛民老屎忽係由一開始鳩到今時今日
而且仲要好明顯俾班打手騎劫緊啲民意
當街上面嗌緊香港獨立果陣，連登仲講緊唔好將個獨字講出口
販民入面有班真係毒癌黎
不過過去一年黎講至少有部分進步左唔再明面上割蓆
佢地似真心膠多過共諜，只可以話爛泥扶唔上柄
但至少拒絕委任果幾個我係respect既

本土意識未真正覺醒係真既
但似乎大家想要既都唔係真正既本土文化
而係將”脫離支共=本土”黎做包裝
實際只要反共就可以

我明白弟兄(?)可能好重視啲字眼，真正既本土意識係同支那劃清界線，然後建立香港民族既身份。但似乎主流意識只係認為劃分界線反共就足夠，而唔係真正追求本土文化

原來係5毛一隻 拉

學泰國每天都是「道德主義力量」非暴力示威, 未幾好, 低風險高回報 暴力抗爭用槍用炮都不論到香港人有本事可以做

垃圾無腦, 守住POLY做乜9 自己跳入井到唔好比人入黎??? 自己餓死自己?

守城攻城死全家

樓主係狗，食屎狗

得樓主先覺得咁諗，成個運動根本未完

樓主死返大陸

onlun799

14年都而家都無進步過，唔同嘅係14年迷信和理非，而家迷信勇武
要成功不嬲唔可以只靠一種方法，勇武暫時唔work咪諗其他方法，唔使一下就話運動已完

911中環囉，一定爆

到時佢地一樣會出動大火力武器, 遲早都要見血

講真, 真係要睇阿侵, 無阿侵, 我地就好似Rubio父母咁, 從古巴走難到美國, 佢地係古巴人, 雖然佢地失去左古巴

我地都一樣, 失去左香港, 都仍然係香港人

武力對等洗鬼革命

唔好老屈全香港人
好多黃絲都wfc理大

吓...有咩問題

理大一役係鄧小強首次登塲。

訓醒啦好嘛。
仲番番去吹捧「勇武」，我係中共是但搵幾個「勇武」去引人落搭守城真係話咁易。

黎明玩到最後根本得番班mk係道搞事。
冇獨立思考，就係運動後來漸失支撐嘅關鍵。

不過又有人話我捉鬼架啦。手足兩個字，運動初期都真係嘅，到後期mk化就發夢互屌多過做野，真係好難嗌得出手足

日日呢個鐘數都有d on9仔上水 .0.

有心 幾架車 咩防線都搞掂 但付出到呢步既人真係自由民主價值over自己條命 勇武出世唔係為左自由去死或者坐終身 大家都想生活落去同埋講真香港又未到絕境令人崩潰 你好難要人有呢隻衝動去做呢件事 利申我都唔同意咁做 大家國際線 教育宣揚本土 慢慢拉鋸咪算囉 同埋拖垮經濟 呢d dirty work自然有藍絲去做

如果純以打仗角度黎講 理大一役係on9到無倫
應該玩游擊戰術既游擊隊
去同正規軍打會戰

唔通話自己怕死咩

一早講過be water係保護自己。
只係中大「成功」之後個個就打晒飛機，吹到大鑊全勝，浪漫守護大學。

連登係咪無人明白:
人民係政權既根本，極權都係
極權最怕唔係人民有軍火
最怕係人民團結

點解成個連登都無人明

有，中共。

班友過份理想化，離地，害死勇武.....

差唔多每個月都拎理大出黎提一次

咁既濕鳩post都上到熱門

最大問題係有無能力守。無能力俾架高達你都無用。

所以呢場運動咪輸咗囉
就係你班柒頭成日喺度賴
有咩好賴姐
你好撚有戰略同部署咩
冇大台係咁㗎啦柒頭
唔係佢哋你地點會出嚟啊
呢場運動就係不停咁苦肉計㗎啦
就算俾你嗰日唔守城
你覺得之後都會贏？
去到最盡咪又係得火魔
唔講以為你開槍
開埋槍俾人捉鬼啦柒頭

6 日前: ‎泰國示威者夾擊包圍狗 vs 香港示威者見狗即跑走

今日: ‎泰國示威者夾擊包圍狗 vs 香港示威者見狗即跑走

BLOCK

對於尋常百姓黎講，理大之役係一場勝利

講乜撚野 垃圾

中大一戰
係新界南無曬彈要用實彈
再加上係大師兄媽校成班校友求情
先叫做停手
理工算係老幾

真係好戇鳩
賴乜嘢人
唔講以為冇果次之後會贏
會周街死幾十隻狗

傻西五毛撚，好心分化/失敗主義都搵個好啲嘅理由啦

咁你哋周街抌火魔
係咪都以為可以收狗皮

係㗎
得MK仔冇嘢做嘅柒頭先會抗爭
好人好姐條街瞓教做乜撚嘢

好天真

根本完全唔關事

其實中大都冇成功過
對家唔格硬嚟姐

咁都要香港呢邊識do
我地放太多資源落選舉到啦

邊個叫守城既

五毛 pr狗 為蠅頭小利
殺死了香港人的未來

咪撚玩啦游擊
有幾可試過啊
咁樣仲撚易拉
做來做去都係得嗰班人咋嘛

見到你哋成個師奶仔咁喺度賴
真心好撚肉酸
事實就係poly睇到大家嘅實力差距喺邊
同埋大家最盡可以去到邊
最盡都係得火魔咋
咪撚玩啦
我係沖嗰班都唔想再出

等美國做野

埋土係最近64既一次
見到到底最盡有幾多人願意放低包袱出黎
結論係港豬冇救
用200萬人打飛機同當年支持民主迴歸一樣荒謬
宜家走得就走
留係到除左做condom加速集中營冇第二條路揀
話留係到教育下一代班港豬仲仆街
實際就係將革命外判比下一代

明明係區選泛民贏左先慢慢開始靜

好嬲呀，繼續打 keyboard

完全封鎖「.0.」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

班MK村童真係好貪玩

損失好多人係事實既

唔好再話咩夠多勇武就打贏
果班彌敦道夠多人啦
班狗係碧街出一粒閃光彈，已經搞到人踩人，幾十個即時訓低

個陣理大未開波之前已經講咗唔好守，係有班仆街係入面死都要守，我屌你老母辛苦出面班想救你嘅人不特只，仲搞到出面成幾百個人咁樣俾人捉撚咗，你老母臭系再講真係把撚火

好撚型呀係入面？唔撚用腦獨立思考， 人話要守就守， 屌你老母

一陣又有人話我分化架啦，我寧願俾你話我分化我都唔想睇到有人用浪漫主義令咁多人俾人捉囉

相信都二百萬加埋攻唔到入去
再多人都好只會造成更大嘅人踩人

場運動真係水撚左好多後生仔出去
大部份都係村童，MK 打埋卡

最撚好笑係理大入面既無比人告, 告外圍果班手joke

咩時候，做咩野，應該點做先有效， 有幾危險，呢個4個點一定要諗好先再做，有勇無謀俾幾多條命你都係冇用。有啲野，仲有人唔岩聽，唉

有必贏的賭局？
理大戰役係為左被自殺 被圍的香港人而去
亦為左顯示不畏強權而去
呢場係輸左一班勇武 但贏左唯一信念
亦係今場戰役之後班黑警強力打壓
只係去到而家係咪仲退返係和理非階段？由得David寶寶幫我地同班黑警和解？

中大冇成功過
係有一班人成功勸掂對家唔出手
中大之後嗰幾日狗隻係鬆手咗
就係為咗等勇武落搭
以為得

但中大同理大根本唔同
理大嗰班高層一開始就已經想整死你

弟兄？

其實對家武裝最大應該係審國歌法嗰次 而唔係理大
嗰日真係成個金鐘封曬
相信如果果日全民勇武傷亡情況將會慘過理大

理大性質同以往好相近
只係個包圍網包得緊好多

但理大之後長盾陣近乎絕跡
提升機動性令到抗爭者一方聚唔到人

係，油麻地果日都人踩人

200萬人係油尖旺既話，應該放個tg，一隊速龍衝過黎隨時幾百人人踩人重傷

200萬人要贏既要個個好似zombie咁點tg開槍比車撞都慢慢行前

證明你當晚唔喺現場
我可以話你聽
攻唔到入去唔係因為唔夠人

真
如果最後佢哋係出閃光彈而唔係水炮車
根本一早上咗新亞水塔插旗

輸左一班勇武 但贏左唯一信念 .

冇俾人拉執身彩啦，仲唯一信念

真
可能堆5毛就係想我哋咁

Agree 證明樓上個嗰可能連live都冇睇

團結嘅人根本去唔到推翻個政權。
個制度入面都比人滲透晒。
講經咩。
百幾萬人出黎遊行夠唔夠團結？
真係愛與和平感動極權咩

五毛

事實係贏咗

到時放個tg乜都散

多得你哋PR水人打陣地

上下連登做下軍師咪算囉。 識抗爭一定係咁抗爭

有圍過 不過綠魔好快到

當日都極多人力諫唔好留。
話咩野退無可退，到最後就真係比人重重包圍退無可退。

阻膠（狗）

Btw空ac

好啦，咁攞番果十條友出黎軍法處置囉好冇

要幫一班自己唔識仲唔知係唔係自己人嘅人去辯護「香港人團唔團結」真係口同鼻拗

BE WATER? 邊度 WATER?

搶槍再開槍你到時咪又話佢哋真暴徒

一個 tg 搞掂啦，2014年泛民話只要幾千人坐馬路中心就得，點知一話違法就個個走哂，得返幾十人

多謝你出po俾我有機會block9你

我就從來唔口講勇武。
你誤會左。
事實係武力差距，我地點升級都冇用。現實就係咁，當然你覺得殺番幾十個黑警會對運動有重大改變嘅就隨你啦

巴打, 你既理解錯哂我所講既野
團結, 並非指用愛與和平去感化

我係想講出, 連登話香港人無軍火, 所以輸, 係錯撚哂
極權係驚人民團結, 多過驚你有軍火

樓主開D咁嘅 post 都幾仆街下喎

到POINT? 笑撚咗

咪講笑啦你
唔係話人廢就係話人暴徒㗎啦你
香討高登呢啲咪全部唔講囉

守中大是為了吐露港東鐵，守理大是為了紅隧，真正兵家之地

幾多連登仔支持

十個人十把口。
商量都係每個派別自己去商量架啦。
甚至親共派都有去商量。
最後美國聽晒，咪睇下佢會點做囉。
佢地點做個決定權根本唔係香港人道，正如美國大選一樣

你只係講: 香港人唔團結啫
我承認香港人唔團結 所以先造成今日既結果

唔係理大整死革命, 係香港人本身唔夠團結

認同

經理大一役，建制派區選幾乎全軍覆沒，警察永遠背負侵略校園惡名，整場赤化香港運動徹底玩完咗

到時人哋開槍你企係面前俾人射好冇？

團結之後呢？團結都要有相應行動，不如巴打提議下點樣將「團結」呢個空泛嘅概念轉化為力量？

兒登改咩名就唔關我事喇
不過我絕對唔建議鼓吹: 「無可能」

咁CHING有冇負責做殺警果個?

根本香港"人"對中美角力係冇任何影響力，美國從來唔會因為有香港人抗爭畫面好靚所以先會抗中，一切都係利益國策

我知你冇
因為未發生

我邊有資格指點連登仔,
不過我見到連登仔日日講: 武力上限, 勇武無可能, 無軍火所以無得反抗
就覺得好戇鳩啫

林奠/中共, 都肯定認同 連登仔, 叫大家唔好勇武抗爭

我只係指出:
武力無上限 呢回事, 上限既連登仔既智力
無野係無可能, 歷史上全部革命都係靠暴力, 只要極權先會叫大家唔好勇武
從來革命都係強弱懸殊開始, 有冇軍火唔係重點, 重點你地夠唔夠團結, 有冇反抗既意思

其實推呢個位做勿, 離理大咁遠

事實係心態未去到。
現階段可能性確實低，但唔代表未來冇可能嘅。
同市場一樣，等班冇信心撚移民撚走晒，淨低果班先會破釜沉舟，而家先岩岩開始姐。團結都係有條件同代價嘅

未來既野, 我就唔推測咁多喇, 我只係純綷只出普遍連登仔既問題
至於移民, 本來我都唔講, 不過你提起, 我就講少少我既諗法:
如果用心態去區分香港人:
1. 抗爭者 (對極權反感, 會努力爭取既人)
2. 黃絲港豬 (對極權反感, 但唔會反抗既人, 最多都係食下黃店)
3. 中立撚港豬 (唔理政治, 可以理解為淺藍, 投票可能投泛民, 不過泛民係乜都未知)
4. 藍絲 (支持政權既人, 日日屌黃絲, 又話黃絲搞壞經濟)

先講 2/3/4 ., 呢三種人, 其實移民係仲好, 佢地留低只係一直幫港共回血, 只係你留係香港, 不論你食黃店/藍店, 你都係幫緊政權, 你有工作, 你已經幫緊社會穩定, 增加GPD, 你要食飯, 就有消費,
所以, 推2/3/4 , 呢三種人, 離開香港, 係絕對係好事

咁抗爭者呢?
如果抗爭者離開香港, 就會係對運動既損失
不過, 如果有外國身份, 同時又有留係香港抗爭呢? 咁絕對係加分

結論: 移民唔一定唔好, 係邊類人, 邊種心態
港共一定唔想香港人移民, 點解? 因為如果走幾百萬人, 最傷一定係港共

因為好多人都唔會視「無形」嘅損失係損失。
某程度上就係用可見嘅「成果」去麻醉自己。
覺得「有做野」，所以先會永遠係道嘈姐。

港共損失左唔少聲譽同外資信心，都係損失。
攬炒係雙方，所以我地嘅攬炒後果就係入獄。
都係一種非武力上嘅雞蛋與高牆。

至於團唔團結，抗爭心態，我會話香港人今次算係咁啦，算係香港史無前例。未來（有機會嘅）繼續努力啦。

狗仔等錢洗？想要OT?

現階段香港人睇清楚單靠自己
係無能力令軍政府作出改變
不論喺心態上、能力上抑或裝備上
所以先轉向用其他方式
令佢哋付出代價

可能係利用經濟層面
例如爭取國際向佢哋制裁
可能係精神層面杯葛對方屋企人
話唔定仲有人研究請雇傭兵
有人游說外國進行斬首行動⋯⋯
無人知會唔會成功
至少唔係完全放棄
勉強講只係代表街頭抗爭行動
現階段唔work同唔鼓勵啫

老實講 根本就係

果野差唔多最勇既都比人拉曬

連救人果班勇既都比人拉埋

點解要守果到呢

守中大都好呀 得一條路

理大守黎都唔知做咩

同埋當初唔係講好左BE water

點解最後又係守到自己死？

嗰啲抵死

理大係損傷傷重，死守都係錯嘅決定，但係得入面嘅都係前線手足，就算唔救入面全部人，場運動都係會受到重傷。依家係度屌嘅人，有幾多當日真係有出黎？

希望大家無論過幾耐都要記住，

從來唔係手足殺死運動，係政權同黑警用盡手法都想滅熄呢場革命，用極端手法殺死我地嘅手足。

垃圾post都推

禁錯制

睇返D畫面真係想喊 唉 唔敢回想

熟手係晒理大入面
新手星期一去晒彌敦道同埋尖沙咀
之後兩邊都係一獲熟

咁都要有泛民果邊既人吹捧先呃到班on9既

中大守到一鑊搞到班友心雄

根本果次就係決策錯誤

同埋中大都走佬啦 理大做咩唔走

同埋中大啲黑警搵幾多人去談判

因為佢地知一定攻唔入

相反理大呢？ 由得你地增兵

之後一野拉曬

諗翻轉頭去責怪以前嘅事無意思。事實係武力抗爭去到樽頸位，根本初期係班冰狗未諗到應變方法先有機可乘。有無理大事件，本質上只係快啲同慢啲咁俾人剋死。
今時今日，當你有三萬武勇出去，你又覺得有咩實質目標可以做得到？
係體格，裝備差異下，你又有咩把握可以做到咩？人哋就係有資源去模擬埋你下三步會點去制訂策略，你又點突破呢一點？
同意上面個絲咁講，運動唔係完咗，可以係用唔同方式探索緊。
有心嘅人可以係覺得舊路唔通就試其他路。或者，繼續行舊路睇下有無分歧點出現。
運動去到呢一刻好應該理解要be water。
武勇只係一個方向，唔係唯一嘅方向。
除非所有人民死晒，否則運動完唔完結係在於人民。一日仲有有心人做緊野，一日運動都會繼續。
只有無心/死心或者係仆街PR狗先會conclude 運動死咗。

sor

cls ching

手足變埋班友連登仔真係呢

中大攻唔入

從來革命要成功都係用人命賣填上去
不過香港人就算有人行頭
後面都唔會有人跟

樓豬分化撚係事實
理公多On9MK亦都係事實

其實區議會都唔係壓倒性
計返全港比例都只係6:4

有冇理大定區會 呢場運動都會完
係遲早嘅事

所以真心覺得呢度冇乜人出過去
出過去啲人都唔會諗呢啲嘢啦屌
連登真係失敗者論壇

做得3毛就預左單機啦屌你老母

中大出咗閃光彈未？
出埋閃光彈都攻唔入先算好冇？

其實係武漢肺炎殺死所有出外活動

唉
其實poly星期六第一晚圍城已經告哂急，全滅咁滯
星期日朝早仲有得走，但可惜冇走

又係嗰個鐘數

2條片講晒

唔好話係區議會選舉

攻得入立會，守得到中大誤會左係憑本事做到

事實係立會果日接近空城，由你爆玻璃都爆左成日，中大果晚水炮一到已經節節敗退

難聽既事實係佢比你攻，佢放過你，唔係憑本事攻到守到

低能

你叫人去擋子彈
起碼都要比支槍人

你勇武到同佢互摶咁就一定搶到槍隊冧到幾十件的

到最後示威者死百幾再十幾件狗死，係咪想見的結果。如果唔係武力再升都無咩用，咁不如啲汽油彈掉落政府建築物算

點解要保香港，攬炒喎

有無人好懷念個一排既時間

屌你老母共匪走狗

你整死左你全家
不孝子

絕對係
區選之後，冇民意逆轉d狗明顯兇猛左好多

d狗最乖應該係612後果半個月，直頭罵不還口，應該係林病未收到習敗敗聖意係咪鎮壓

你弱智架

班狗擺明想攞命，係手足命大無事

被捕全憑實力

所以咪中晒計囉

裕華個果位，個晚絕對係612以黎最轟烈既一場
前線掉汽油彈掉到放題咁，但點都攻唔入女扙個邊

就算守住理大，又有咩用？

Sad even talking about it....

貪勝不知輸，浪漫主義

CU incidence might get people not only excited, but emotionally really charged up. Pride might kick in. Mr. Siu begged online for young people to hang tight and wait for a few more days....

I shared many posts using Amoeba, maps, and videos to show the Poly location was extremely dangerous. It's an extremely ideal spot TO BE ENGULFED without any easy exits, which is #1 thing to consider on any activities! Chess lovers ( esp. Go Chess ) loves this type of location setup!

Sad that messages did not go into the mind of people!

Very costly.

關閪事咩
係收到柯打可以瘋狂鎮壓唔留手
做錯咩都唔會有後果姐

你係咪戇鳩
poly果陣講明會用狙擊手打入面d人

Bruce Law #1: "empty your mind" in order to "be water".
The mind of most people were filled up with everything except for doing basic analysis on the location before making a big move!

People sometimes simply could not listen and consider others' opinions any more!

A high price of growing up!!

失業就借機攪埋三擺啦

咪on9
1118係全港最接近全民勇武嘅一日

我咪係咁既意思
區選前博民意逆轉,任你火魔
10月旺角黨鐵站出口個個星期六日都火光熊熊

根本一開始就唔應該守

加速咗香港人權及民主法案通過。

屌晒你班散水撚

唔洗試都知啦下？
個個以為自己超人咩都唔識利用自己既優勢，係要硬碰硬

事實係由頭到尾
連守既目的都冇define清楚
就叫人入去 不斷話守到守到
然後比人摸清底線

成日屌香港人垃圾唔夠勇果班咪就係坐係屋企果班

加速左BNO撚去外國嘆世界

無勇武場運動喺6月直接收皮添

香港人就係咁
早日離場
如果唔係睇到更加多呢啲垃圾講呢啲嘢
遲早痴線

但呢個都係事實
大家見過中大有數講，就以為狗有底線，打夠就有數講

如果依家即刻宣布一國一制，全港私人財產盡歸國有（狗及其家屬除外），相信全民攻打政府總部都唔會有人入到政總範圍半步

出黎革命冇野係冇後果，而唔嘗試亦都唔會知後果同出路。你呢啲輸打贏要冇得講，都係嗰句，理大一役係死傷慘重，但只係將成個運動加速咗，令香港人認清現階段香港勇武抗爭係冇可能做到任何攻守。抗爭由街頭轉型亦只係遲早問題，更上武肺同國安雙重打壓，令香港只係變成一個更大嘅未爆山。

因為我見到星期六晚第一次圍城好大鑊，已經要同全世界求救咁急
星期日真係唔值得守多次

暴動之呼吸 一之型 火魔丟落地

Blovked

外國講到明理大單野係決定要制裁嘅重點
依家有得移民多謝都冇句就做軍師屌足成年都仲屌緊

收皮啦五毛

理大一役唔係街頭抗爭嘅終結，但一定係將抗爭推上國際嘅一仗。